求LIST.

預左比人屌嫁啦...
依加真係唔知邊樣好....
睇過出面推介既機list都唔知邊款先係冇伏

想砌部細機箱既機FOR 打機用 ..
你預大作都會有機會玩下 應該主玩FM21...

筆直6-10K左右

6-10k玩大作，不如加筆直

大約幾多到..低效都得0.0

好似唔錯0.0

有冇mon?

有

1080p 60hz?

0.0

係0.0

Lm

Fractal Design Focus G ATX - BlackFractal Design Focus G ATX - Black$390
1
Corsair VENGEANCE® LPX 8GB (1 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit - Red (CMK8GX4M1A2666C16R)Corsair VENGEANCE® LPX 8GB (1 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit - Red (CMK8GX4M1A2666C16R)$320
2
Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSDKingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD$899
1
Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200$1339
1
MSI MAG B460 TOMAHAWK ATXMSI MAG B460 TOMAHAWK ATX$1199
1
Seasonic FOCUS GX750 80Plus Gold 750W Full Module PSUSeasonic FOCUS GX750 80Plus Gold 750W Full Module PSU$940
1
總額: $5487

剩返個4500~5000$
留黎等3070再加卡